如果葉榮添係香港人，佢會有咩成就？

如果葉榮添係香港人，佢會有咩成就？

記住，佢阿叔葉孝禮係香港首富

會收大劉皮

會成為香港最大奸商

會變咗羅嘉良